美參議員范赫倫：如果北京繼續毀滅香港人的民主自由，佢會付出代價

范赫倫個名幾型

党：

retweeted

推

講夠未
幾時做野？